韓國食物世界第一

第一垃圾

香港都食到既野賣成80-90蚊

都唔撚明 追韓星咪算
係都要柒下柒下咁話人地啲野好食

港女食kfc就話肥話垃圾食物，韓泡狗炸雞就好邪惡好正。
男人飲酒就又臭又無益，韓泡塑化雞飲就浪漫